Число десятков
============

Дано целое неотрицательное число N, определите число десятков в нем (предпоследнюю цифру числа). Если предпоследней цифры нет, то можно считать, что число десятков равно нулю.

---
## Формат входных данных ##

На вход дается целое положительное число N (0 ≤ N ≤ 1000000).

---
## Формат выходных данных ##

Выведите одно целое число - ответ на задачу.

---
## Sample Input: ##
```
73
```

---
## Sample Output: ##
```
7
```
